邊個巴打咁型? 同我推呢段片上國際

"Most Badass Epic Speech in Hong Kong Protests"
留言啲鬼佬好受 同我再炒熱佢

推爆巴打

幫你加點擊率？

放上twitter + reddit啦

講得好

同我瘋狂upvote上熱門

推推推 推爆佢！

推推

推

留名陣間睇

型爆 推

狗： 傻人發現

push

好正
推上Twitter
但加咩tag 會多人睇?

Tui

Because Hong Kong is the land of the brave and we are BRAAAAVE

Push

tag Solomon Yue? GPhone? 等佢地幫推?

聽到起哂雞皮

WE ARE BRRRRRAAVEEE

好勁好有震懾力
繼續推

最尾個下好撚正

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

堅型

好撚正

推呀推呀

智利仔嘅channel嚟

2019/10/01

文宣一流

以後要多d英文宣言

型撚到

We are brave

留名

有料料

前線有呢D手足係到 應該會多D人變真勇武

痴撚線，聽到熱血沸騰

周圍d人好似聽唔明

其實都係 就好似天琦咁

型

好肯定班狗十個有十一個都聽唔明
BTW 呢位巴打講嘢好有震撼力，好吸引人聽落去

呢d真係勁

有冇Twitter傳送門

Twitter share唔到

好撚龍心個語氣

Brave

已射

好有感染力同powerrrrr

英文好好

講完格離d人無反應wtf???????? 我聽到一定叫好

拉

tui

let’s go

勁呀

手足好似聽唔明？推呀！！

如果前線有人講呢啲咁熱血嘅說話然後一齊衝

仲有d學生唔該真係學好小小英文，我幾次發夢見到鬼佬問野好多年輕人一句都聽唔明

屌那星
在場嘅人竟然冇反應？

Se9xy 唔推唔得

好好既演講

班狗一句都聽唔明

Cls 好撚勁

有無Twitter 傳送門

推推推

Give me liberty or death

型到把聲好厚好響

Pish

好撚型又好好笑
because we are braaaaaave

可惜現場其他手足可能聽得唔太清楚/聽唔明

型到

一推再推

Any Twitter links for retweet?

電影 動畫先聽到既效果
起晒雞皮

推啊

型到痴線

Give me Liberty or give me Death

巴打型到仆街 起曬雞皮

brave

痴線型撚到

Holocaust

P牌幫推

612 721 811 831 903 928 929 101

完全估唔到無人拍手巴打講得好好呀 我睇到起晒雞皮

狗會唔會睇唔明

痴線 好撚正

好撚型

前線要呢啲

有twitter link未?

忍唔住叫左出聲
We are brrrraaaaaveee

freedommmm

Same佢講完我仲等緊啲人拍手

留名……轉頭睇

BRAAAAVE！！！！！！！！！！！！！！！！

we are brave

#Antichinazi
#gestapo
#HKPoliceState

型撚到我呢世都用唔到呢d英文去講呢段說話
型到拍戲咁

講得好好
有冇Twitter link推？？？？？？
啲鬼佬好鍾意呢啲好似talk show咁
推到trump都retweet

推爆佢

岩, 現場無人拍手歡呼好可惜

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

好堅

我諗現場應該聽唔清

同感，掌聲都無

唔知點解 Twitter 出唔到po

未必係聽唔明
但英文未好到表達暢順 又唔夠自信
你知呢啲野好驚答錯 就唔答算了

喊咗

好似電影對白咁
大導演用半生諗出黎既對白,
都唔夠巴打講得咁好

Because Hong Kong is the land of the brave and we are Braaaaave

炒熱佢

Twitter Twitter Twitter

型到癡線 , 有冇twitter link ? 想，retweet

推爆佢吖！！

Twitter 今日好似神神地

平時都唔會咁，唔通封鎖緊消息

push
reddit link 比人removed, 有冇link upvote

型到爆

哇屌 世界級speech

好型啊！

必推文回覆

如果最尾其他人都歡呼埋就真係PERFECT

好正可以做宣言

好撚powerful

班狗識聽咩btw推

智利仔

出水啦

好撚型啊

推..聽左2次..起了雞皮

好撚型係咁loop

求twitter link

我係現場之後係有全部人歡呼架

正

WE ARE BRAAAAAAVE

我諗起just do it!

我認得個男仔英文好好

型撚到 如果佢係沙田講 實好多報導

留名加推

屌你 型撚到

推！！！型到仆街

WE

ARE

BRAAAAAAVE

唔推唔得

好撚柒型
國際戰線已推

講得好好 be brave

借位

etnet整個《反蒙面法》投票，麻煩大家幫手投再share呀🙏🏻

You motherfuckers

世界級 push

屌講得咁好，狗唔識聽， 人都無反應?!

把聲好靚

型到震呀

link?

同感
但好熱血

勁
佢把聲好有氣勢

好霸氣吖巴打

Tui !

留名今晚睇

嘩屌型到爆撚左

留名待睇

J死

正啊

721
811
831
101
新屋嶺

P

把聲好有震懾力
如果呢位手足係夢境實lead到好多人衝

民陣啲集會有呢啲就好

有料

好有we shall never surrender嘅感覺

原來個channel host係10.1 做咗全程即時英文翻譯/旁述嘅livestream, 9:55:30智利仔聽完之後仲感動到喊咗出黎
個live成11個鐘都有25萬人睇
THE WORLD IS WATCHING US

Retweeted

，

Tweeted”

食hi英文咩

Hong Kong the land of brave

巴打好型

好撚型 仲要勁標準

好型啊

最後差啲掌聲 歡呼聲 個效果會震撼好多

有冇Twitter link

land of brave

濕撚晒

毅進仔一句都唔明

屌你正呀喂

佢如果冇字幕我都聽唔明 listening太差要reading

句句中到入肉入血！

we are braaaaaave

推
Share出去 Comment下

起哂雞皮

留言無五毛，係咪唔識雞腸？

以為鬼佬講

琴日睇直播聽到，啲人過咗陣先拍手

BRAAAAVE!!!!!

推爆

最後一句
屌 好感動😭😭😭😭

講得好好

The land of brave
聽到起曬雞皮！！

勁

型到毛管戙

片要convert架

下面留言啲人好撚buy

Twitter 戰線凖備好未

好型

最緊要外國人聽得明

宣言級

Lm有無twitter link

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

竟然冇人拍手！！！！！！
啊啊啊！！！！！！

一定要推上國際

吓 聽力有問題？

狗好可能一句英文都聽唔明

WE ARE BRAVE

型撚到震

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

DLLM好撚型呀

#330有

OK WO

push

唔好成日tag美國叫議員
Gphone可以

612 731 831 101

推上 Twitter

俾多d人知 !!!

Hashtag ####

不要說黑警
試著說(貿易戰)戰犯

起哂雞皮，好撚正！

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

Awesome declaration! Too bad that the surrounding crowd did not seem to understand what he said.

聽到佢喊曬口

如果每一次前線有人咁樣增加士氣，一定唔同d

前線有幾多聽得明，大部分中學生黎
btw 呢條for國際戰線好有用

We .... Are .... Sparta !!!

好型啊
推推推

振奮軍心

推國際戰線

Pushhhhhhh

6:56:00 開始有講黑警謀殺完示威者，扮自殺，痴撚線

anti totalitarianism會好d
聽其他巴打講佢哋唔多like nazi呢個字

help retweet push 巴打!!!

巴打型撚到 絕對人才

巴打我愛你

推ed

有無人整中文字幕方便share俾長輩睇

我意思係前線有手足肯演講指揮 穩住個心理

推!!!

哇屌
型到

land of the brave

要fb班kol一齊推先得
我要呢段片做呢幾日重點文宣

我聽唔明

現場竟然無人拍手 有啲似以前嘅革命領袖 好振奮人心

WE ARE BRAAAAVE

推唔到都要推

推 好激勵

再世孫中山

竟然冇人拍手

型！！！

已經放上Twitter

Agree

好撚熱血

巴打講得好
不過毅進狗連一句都唔會聽得明

good speech

ys:~
btw 啲人有拍手 係過咗陣先拍

721 811 831 新屋嶺

We are brave ~~

我屌 型撚到

We are braaaaaaave

春袋

好有斯巴達既感覺

This is hongkong

轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

叻

拉到落底都無人幫手翻譯.............唔係個個睇得明

We are brave , stand together to fight against the evils

We are braaaaaave

啲用字都唔係太深姐
唔好睇少中學生啦

型到起雞皮。。。

好正喎

好撚強演說技巧
新職業誕生 演說家
有冇得諗 好凝聚人心

同我推爆佢

THIS IS SPARTAAAAAAAAAA!!!!!!

BRAAAAAVVVE!!!
以後要多D用英文！

濕撚哂

要有啦

Give me liberty or give me death

狗:你講乜我聽唔明

好有型

Done tweet that yet

Braaaaaaaaave!

Push~ 勁型!

琴晚睇nowtv live已經聽到

We are bravvvvvvvee!!!!!!!!!!!

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推上twitter

係咪應該成為官方口號

好有電影對白feel 加油呀巴打

剪下片配下音樂做文宣應該會幾好效果

有無放twitter

光復香港 時代革命

you shit has failed the city.

Hong Kong is the land of brave

多謝董建華創造了偽俊仔

同求 想retweet

型到呢

咁不如cut埋後面拍手再po會震撼啲

+1

狗：we xxxxxxxx we xxxxxx because hk is xxxxx u know what xxxxx xxxxx !!!!!!!!

真心型
把聲 J死我

we are bravo

希望有人可以聯絡到佢 以家前線好需要既就係呢種人 唔一定要衝 係中間叫下就夠

會唔會太型

Remove jor?

真心型

S

BRAAAAAAAAAAAAAAVE

型撚到痴線

已rt

give me freedom or give me death

好正，好感動，激昂得黎有文有路

狗： 講雞腸 玩野

twittertwitter

一直等緊人歡呼拍手，睇黎唔只狗，自己友都聽唔明

We are brave！！！！！！

冇人拍手

好撚勁 最後個句 好震撼

推
give me liberty or give me death

up

Give me Freedom of give me death

好撚勁。。。。
有佢在場勇武即刻武力+100% buff

cls 堅型

點解無人拍手歡呼

不過如果停係freedom is what we will get個到好似好d
突然又because有d窒一窒

要揾佢搞集會

Hong Kong is the land of BRAVE!!!!!

要推俾solomon yue!

we are Brave!

好正

你估好多人英文好好

智利仔呀P牌空帳

如果啱用，加點擊率又有咩問題？

Good night, sir

推！！

Twitter係咪唔可以放yotube link？同埋upload片好似得45秒？

搵人推上igtv

型到仆街

就係呢句聽到我起晒雞皮

毅進仔：佢噏乜鳩

好有睇美劇對白嘅感覺
好似睇緊真人版GoT咁

現場竟然冇人拍手?

推 巴打好野

聽到起雞皮 好正啊呢位手足!!!

pish

如果有歡呼就好

呢啲就係香港男人能有態度了
連登仔全部同我學野！

搵佢出黎 集會比佢講野

直情夠班上外媒

革命來了

啲英文好犀利

型撚到仆街，睇到起雞皮

好熱血好感動

1

Twitter 上帝post左，可以幫手推

十一假期connect埋全中國人執行國歌

其實我地先係最愛國嗰個

好 aragorn 。

巴打

好驚比人炒熱清算呀黑警？

we'll never surrender.

cls d 英文咁好聽， 仲講到好像自帶特效咁， 好撚熱血
型到

佢把聲好有震撼力

we shall never surrender

擲地有聲

濕曬

拋磚引玉，有外媒就一齊講，吸國際線睛,請任意改

Hong Kong is the land of courage and freedom. We are bravvvvvvve to fight for freedom which we should deserve， you mother fucker brutal police !!!!!

好撚型
先唔講內容
淨係聲量都型到跌渣

WE ARE BRAAAAAAAAAAVE!!!!!!

雖然好中二 but pish

好Rock

屌 唔小心射左

型到震 we are BRAVEEEEEEEE!

braveeeeeeeeeeeeee

好勁

Pushh

Pushhh

好震撼人心如果我在場聽到一定拍爛手掌

好正呀

好型呀

braaaaaaaaavd

Push呀!!!!
Tag gphone!!!!!

唔好成日tag議員啦 講咗好多次 下次唔好啦

好型
型到震！

好撚有火

Pushhhh

BRAVVVVE!

講撚完靜晒,好撚無引

呢個真心型到仆街

太型啦

CLS好L型！！！！
可惜我同在場人士一樣聽唔明

好有型，字字鏗鏘！

正呀

自推

型到爆，不過側邊d人應該唔識英文，當左佢痴線佬

痴線真係好型

所以成日都話，深藍老母成世人講得最岩果句係"學好啲英文"

好撚型呀屌！推爆佢

型爆

holy shit

respect !!

嘩好撚型

好型！

巴打型到呢

係幾型

好正呀!!!!!
可惜講完之後現場人士無拍手歡呼

屌你事後啲歡呼聲呢？？？

係囉冇人拍手冇人叫

push!!

O'er the Land of the free, and the home of the brave

🇺🇸🇺🇸

真係睇到毛管動
眼淚不停留

推推推推

落埋end game 個bgm 落去，效果應該仲正

咁簡單

唔會

屌
大家英文唔係退步左下話

We are brave 都聽得明嘅

前面個堆希特拉，馬丁路德金就真係一時三刻未必聽得明

巳放上Twitter!

推撚爆

仆街，聽到好激動

講得好岩
好激勵

即刻好想學好英文了

癡線，型撚到

powerful

tui!!!

無手足聽得明

WE ARE BRAVE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇一次喊一次

把聲好霸氣

戰狼300個種氣勢

thanks

好youtuber 黎,成日用英文講返live 發生嘢!

啲狗load撚到第一句講咩個陣. 個位badass巴打都就快講完個speech啦

初初以為鬼佬

well said

Push.

Powerful

過撚份

點解講完竟然冇人歡呼

推，已upvote

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

型到核裂

手足型到炸裂

型棍

。

手足呢段speech真係型撚到痴線
推爆呢段片!!!!!

Kenneth Chan
1 小時前
I try my best to translate the meaning of the speech into Cantonese, maybe not exactly 100%.
各位手足，我嘗試去譯一譯個意思，譯得唔好，唔好見怪。

問候你阿媽，你知唔知點解香港人到處示威遊行﹖
你班友叫我哋做曱甴，你知唔知希特勒屠殺猶太人之前，就喺叫佢哋做曱甴！
你哋喺唔喺要整多場「納粹大屠殺」！而家呢啲絕對喺大屠殺！
馬丁路德金講過：「到處嘅不公義，就喺對所有公義嘅威脅！」
而家你哋喺有機會向全世界證明，中國喺有幾咁文明；
但喺而家你哋做得非常之失敗，知唔知呀！
我哋爭取緊自由，而我哋亦會得到！
而家一喺俾自由我哋，一喺整死我哋！
因為香港就喺一個勇武之地，而我哋亦一樣咁勇武！

好撚有中氣同好撚型

推撚爆佢 點解冇人拍手嫁

好大反差型棍子

對白好似係編劇寫

有無twitter ?

呢啲就係Sharon hom教授講嘅對國際社會要講 hope 嘅完美示範!!!
西方社會尤其對呢種有內容有氣魄有勇氣嘅 speech受落
呢段片/聲音一定要好好利用

廣傳！！！！

有twitter link ?

跌咗walt...
用書面語好唔好啲.

道火 + 出口成文
似足電影trailer

可以夾落the dark knight / joker 度

輕輕

呢個version
少左最尾個幾句

有無完整啲既version

Proud of you!

巴仔型到核爆

打

得咁少人睇推上國際

撚識聽咩

真心正
正到會有啲想喊

咁無計了
只係最尾個個 我聽完起哂雞皮

國際線gogogo

仲話打國際戰線，屌咩成碌木咁

好撚正呀屌

射射

612 721 811 831 101 新屋嶺

推，型到核爆

似回流巴打
鬼佬聽到實起哂雞皮

班狗心諗喂 佢up緊咩
I go to school by bus ??

And we are bravvvvve

好撚型啊巴打

我覺得狗隻應該聽唔明

屌
從未試過覺得一個人勁到我屌出聲
但呢位巴打，睇幾多次你嘅發言都覺得好屌

好撚型！

推！

已retweet

唔該巴打

型到甩碌

好撚型，即時諗起月黑高飛張poster

We are brave !!!!

屌哂你地班未開Acc 既圍爐狗

Link 呀 Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀

叫陣嘅勇士

不自由，毋寧死！！！

Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀Link 呀

好撚型，聽咗2次都起雞皮

Salute
最尾嗰下型到
不過班狗應該聽唔明

因為香港就喺一個勇武之地，而我哋亦一樣咁勇武！

巴打好有型
聽到想喊

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

現場比d反應得唔得😂

WE ARE BRAAAAAAAAAVE

型撚到仆街

係囉
我以為會有一陣歡呼

成件事好有starwars依段嘅感覺，好激動同時好傷痛，點解警察本身係為人民服務儆惡懲姦，最後入曬魔變曬做政治工具，殺害人民

巴打好型呀

and we are bravvve!!
型爆

連登Link : 4千
twitter : 300

好有電影感

上帝呢段冇左最尾最正個句😭

快D同我晌TWITTER推呀

我tweet左了 你呢

班狗：up乜春啊 你唔吠我唔撚識聽架

戰狼300咁

:

推呢個twitter link! 上帝個個唔係full ver

好似臨大戰前d將領要係d𡃁面前講一番說話咁

唔講以為拍緊戲

share and tweet!

巴打好勁上twitter 推爆佢

Cool

help push

班狗 :

唔識英文幫推

You mother fuckers !

勁，推上國際

點解會無人拍手

屌你得咁少upvote

THIS IS SPARTA BRAAAAVE

👍

起晒雞皮，好撚型

WE WANT FREEDOM
AND FREEDON IS WHAT
WE
WILL
GET

好明顯唔係講比班狗聽

人材

狗心諗
又馬沙卡又豬
噏緊乜

謝巴打推左
但係可能 retweet太多搞到我ac被觀察中唔成功推到

巴打好型 我係巴都聽到忍唔住

有冇翻譯

屌 好撚型

真心型爆

上前線時既speech!!!!!!

勁呀， 夠氣勢，又正義

巴打請受小人一拜

佢用D典故好American, 美國人應該幾buy
1. Hilter, every one knows
2. Martin Luther King, again, all US knows
3. Give me liberaty or give me death 係 Patrick Henry 美國獨立戰爭前演說名句 (Appeal to Arms, 23 Mar 1775, 好正ge一篇演說, 值得一睇)
4. Land of the brave (US Anthem)
Very good speech!

呢一段有必要寫出來
背熟佢
典故好足
字字鏗鏘有力
唔知呢位手足有無寫稿
不過竟然連停頓都無

一定係一表人才

push
［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

開兩槍都遠距離 推撚爆佢丫

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

啲字太深邊有可能會明
啊 唔係 唔關字深唔深事 而係佢哋根本唔識英文

It is in vain, sir, to extenuate the matter. Gentlemen may cry, Peace, Peace --- ­ but there is no peace. The war is actually begun! The next gale that sweeps from the north will bring to our ears the clash of resounding arms! Our brethren are already in the field! Why stand we here idle? What is it that gentlemen wish? What would they have? Is life so dear, or peace so sweet, as to be purchased at the price of chains and slavery? Forbid it, Almighty God! I know not what course others may take; but as for me, give me liberty or give me death!
--- Patrick Henry, Second Virginia Convention in 1775

Patrick Henry 當年演說最後一段, 讀起黎百感交集

啊!!!!!!!!睇完好撚有戰意!!!!!!!!!

推！巴打好型！
不過D毅進仔隨時連希特拉都唔知係咩人！
更何況係massacre 呢D英文字

個語氣勁正

好型 accent又好聼

犀利想嫁

型到仆街 一定要推

幫手推reddit/ twitter

又幾型~

好型阿巴打

好熱血

堅係好正

we are braaaave

大力推

睇返長片,D人有拍手的

give me liberty or give me death

心聲！

好型
我預期有人拍手

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

正到

We are BRAVE條片我譯左做中文

wow impressive speech

超勁呀呢個speec，簡潔有力，扣人心弦！

真心正

由心而發既咆哮

學好英文對抗爭好重要

文宣！！

睇下comment，啲外國五毛開始洗緊

推吖

有種This Is Sparta嘅感覺

型到震
不過可惜啲狗聽唔明

PUSH

THIS IS SPARTA!!!!!!

屌 啲字咁深

想聽死啲狗咩

雖然我覺得有少少中二...
但好波呀巴打~

班狗比埋字幕佢地都未必明

震懾！型到世界那端端

Fight for Hong Kong ，freedom ，democracy
本身就係咁中二

好撚正 手足
講聲唔好意思 無人歡呼你, 我在場一定歡呼

好型！！！

呢段野絕對係核彈級！距令我諗起William Wallace ！一定要推出國際！用黎做戰前動員呀！

人地啲Accent語氣不知幾撚好 做Speech呢啲先振奮人心

推呀

仆街 濕哂

Oliver Queen嚟？

唔差在推埋依個

人血饅頭賺youtube 錢

係咪之前喺坑口站用英文屌個警察嗰位男人？

ccccccccc

推爆。好撚型

手足你好撚型！
推爆佢

Because Hong Kong is the land of the brave

配音定現場講？D英文好似美國口音，美國人在現場嗎？

請問有冇中文字幕 本人係一個死廢中想睇佢點屌

Residents asking the police why they declare this an illegal assembly when they are just standing on the sidewalks
居民問警察為什麼站在人行道上時就宣布這是非法集會

you mother fuckers!
你媽的混蛋！

You call all of us cockroaches and that is what Hitler called before they massacred the Jews!
你們叫我們所有人蟑螂，這就是希特勒在屠殺猶太人之前所說的！

You are planning for another Holocaust.
您正在計劃另一場大屠殺。

This is MASSACRE!
這是大屠殺！

What Martin Luther King Jr. Said injustice anywhere, is a threat to justice everywhere!
小馬丁·路德·金所說的任何地方的不公正，都是到處對正義的威脅！

You have the opportunity to show to the world how civilized China can be, but you know what?
您有機會向世界展示中國的文明程度，但是您知道嗎？

YOU HAVE FAILED BADLY!
您已經失敗了！

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET
我們想要自由，自由就是我們要得到的

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH BECAUSE HONG KONG IS WHERE THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAVE!
給我自由或給我死亡，因為香港在勇敢的土地，我們勇敢！

google translate

Thx

👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

無啦 型到咁

Twitter 要狂推

WE ARE BRAAAAVVVEEE
Tui

P牌仔冇得推，已轉！！！

型到仆街 推

有有巴打識剪片，將個演講剪落去啲片段度，好似之前攬抄巴條片

射了！撐！！

pusssss

Reddit world news

twitter rted

tweeted

Adore

睇完再睇
睇完又再睇
好有型

無限loop

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Go

型到我打咗個冷震

係，所以我推巴打條完整版

各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。各位懶撚，你要既link 呀，順便屌哂未開Acc 既圍爐狗。

無話龍心唔好喎